# 英雄介绍

在《托瑞尔幻想》中，英雄被分为了六大种族和五大职业，六大种族分别是：联合王国（人族）、汗国部族（蛮族）、森林同盟（精灵族）、亡灵天灾（亡灵族）、天界神裔（神族）、深渊魔裔（魔族）。五大职业有：刺客、法师、游侠、牧师、战士。

种族之间存在着克制法则，具体如下：人族克制蛮族，蛮族克制精灵族，精灵族克制亡灵族，亡灵族克制人族，神魔二族互相克制。

人族和精灵族分别有12位英雄，蛮族和亡灵族各有11位英雄，神魔两族则各有3位英雄。接下来就分别讲述下六大种族的背景并各选其中一名英雄为例进行介绍。

## **联合王国**

联合王国是这个世界人口最多的智慧种族，他们主要聚居在亚特拉西亚王国中，政治体系为寡头政治，由当地国王或领主统领。联合王国主要由人类、矮人、半身人和侏儒组成，其中，人类参与了近乎所有的营生类型：耕种、商贸、祭司等等，矮人更多的从事矿石和锻造工作，而侏儒大多会根据种族天赋来进行与齿轮相关工作。在多数区域下，他们能够毫无阻碍的一起生活，但在贵族较多的地区，会出现类似人类至上主义的思潮。

#### **英雄：苏哈斯（职业：法师）**

****![](../.gitbook/assets/苏哈斯立绘.png)****

虽然苏哈斯外表苍老、满脸白鬍，看上去与世无争，但这个精于心计的老头已经在贵族权臣多年残酷的政治斗争之中屹立不倒，早已成为了联合王国政坛上的一颗常青树。同时，身为亚特拉西亚的皇家首席法师，苏哈斯对魔法的研究可谓是造诣非凡，尤其对于塑能与预言法术的研究在整个世界上更是无出其二。

## **汗国部族**

汗国部族主要居住在格鲁汗国的南方平原地区，由半兽人、兽人以及一些不被文明所接受的通缉犯（比如强盗、海盗）组成，他们野性未泯，大多比较暴力，崇尚强者为王，往往因为牲畜、猎物和草场间的争执兵刃相向。他们以一个个小的游牧族群进行谋生，一般男性负责征战和狩猎，女性负责家务与内勤，当然也有少部分女性也会因其极具天赋的战斗才能而征战四方。在族群内部，基本实行宗族政治，由族长、长老和萨满开会议政，也正因为没有统一的政治机构，所以他们的地区往往被很多劫掠者盘踞。

#### **英雄：格莱西亚（职业：战士）**

****![](../.gitbook/assets/格莱西雅.png)****

她是北方寒冬冰原区域“凛冬部族”的族长，生于极寒之地，虽然这里肆虐着无数凶残的猛兽和魔物，但战斗力强悍的格莱西亚总能带领着她的部落成功战胜敌人。同时为了生存，格莱西亚也会去洗劫其他蛮族和精灵族，这种行为在和平年代很容易成为整个大陆的敌人。为了未来的生存，格莱西亚与格鲁汗国部长们签订了协议，格鲁汗国对凛冬部族过去的残酷行为既往不咎，而凛冬部族则需要为那即将到来的末日提供自己的一切战力。

## **森林同盟**

由精灵族带领结成的森林同盟主要居住在格鲁汗国北部的森林之中，其中组成成员还包括了皮克西、树人以及一些性情比较平和的半兽人部族。他们热爱森林，与世无争，和外界交流极少，内部也绝少冲突，生活过的比较清闲和安宁。

精灵们主要从事种植和制弓等传统行业，而皮克西、树妖等其他种族虽不事生产，但在外敌入侵时，会加入军队为森林而战。森林同盟的政体为长老议会制，由精灵女王和长老们组成的长老会统治，但长老会内部也会有其他主要种族所派遣的大使参与议政。

#### **英雄：亚莉莎（职业：牧师）**

****![](../.gitbook/assets/亚莉莎.png)****

来自大陆南方人鱼部族的亚莉莎本拥有一个幸福的家庭，可这一切都被一个叫威克斯的商人所摧毁，他为了解决自身的财政问题，带领海盗与奴隶贩子占领了他们的村子，男性被屠杀殆尽，女性和小孩则被奴隶贩子买走，而亚莉莎则因为患上了星辰病卖不出去而被关在地牢下，想着若亚莉莎能撑过疾病就再卖个好价钱，然而他忘记了星辰病的另一特质——若是撑过疾病且没死去，则一定会获得某种异能。于是最后的结果，便是他被亚莉莎所操控的水流一点点活活撕碎。为了寻找母亲和被卖掉的同族，亚莉莎投身战斗，年仅十几岁就成为了大陆上最有名的佣兵之一。

## **亡灵天灾**

在库费赛欧尼大陆上，大多数亡灵会出现在尸体和死亡聚集的地方，例如墓穴和战场遗迹等。当然也有一部分强大的亡灵以特殊情况被创造出来，比如初拥所产生的吸血鬼，实验室中产生的缝合怪等等。

低级亡灵大多数邪恶且疯狂，他们行动的唯一理由就是对生者的绝对憎恶。但对于拥有智力甚至高度智力的高阶亡灵来说，可能会出现对他人心怀善意的表现，并且多数亡灵生前也是其种族中的强者，成为亡灵后，也会保留一定程度上的突出个性。

#### **英雄：诺艾尔（职业：游侠）**

![](../.gitbook/assets/诺艾尔.png)

强大而孤独的吸血鬼，渴望与人交谈打发时间，却鲜少有人敢靠近她。直至加入佣兵团，诺艾尔强大的力量获得了佣兵团其他成员的认可与欢迎。

## **天界神裔**

神裔是来自星界的域外种族，他们居住在七层天堂山，宇宙中的至善之地。所有的天界族裔都是至善信念与纯粹正能量的化身，因此无需饮食与劳作。天堂山的每一层都由一只强大而善良的天界生物所统治，同时这些统领者们也会组成领导天堂山的天界议会。

#### **英雄：雷米尔（职业：牧师）**

![](../.gitbook/assets/天使立绘.png)

担任大天使数年，浑身闪耀着金色能量，擅长治愈，也能使用神圣光芒轰击邪恶之徒。功绩出色到在七重天堂山获得了“神之慈悲”的称号。每当雷米尔响应主物质世界召唤到下界，就说明即将到来的灾难足以动摇整个世界根基，而这次赤红陨星事件，就再次将雷米尔召唤到下界。 &#x20;

## **深渊魔裔**

虽然和神裔一样，魔裔也是来自星界的域外种族，但魔裔是由纯粹恶念所化身的，他们居住在无底深渊，是宇宙中的至恶之地。这里的恶魔领主都是在无尽恶毒斗争中涌现出的佼佼者，由于恶魔领主间也会展开不断地斗争与背叛，长久的从属和领导关系并不存在，更不会有统一的政体。

#### **英雄：迪亚波罗（职业：刺客）**

![](../.gitbook/assets/恶魔立绘.png)

作为恐惧的化身，迪亚波罗的存在意义就是给主物质世界带来恐惧，其爽朗的外貌不过是为了让他更能了解受害者的人格与视界。当迪亚波罗加入了你的麾下，那你可就得小心了，他是想了解你后再给你带来无尽的恐惧还是认为你的未来会给更多人带去巨大的恐惧，谁知道呢？
